ormundbe 
## 1. Что такое Git Bash?

Git Bash — это командная строка, с помощью которой пользователи могут использовать функции Git. Он эмулирует среду bash в Windows и позволяет пользователю использовать большинство стандартных команд Unix. Это для пользователей, которые знакомы с терминалом bash операционных систем Unix. 

## 2. Что делает команда git pull?

Команда git pull используется для извлечения и загрузки содержимого из удаленного репозитория и немедленного обновления локального репозитория этим содержимым. Слияние удаленных вышестоящих изменений в локальный репозиторий — это обычная задача рабочего процесса, возникающая при совместной работе на основе системы Git. Команда git pull на самом деле представляет собой комбинацию двух других команд: git fetch и git merge. На первом этапе git pull выполняется команда git fetch, ограниченная локальной веткой, на которую указывает HEAD. Сразу после загрузки содержимого команда git pull выполняет слияние. Для слитого содержимого создается новый коммит, а указатель HEAD обновляется и начинает указывать на этот новый коммит.

## 3. Чем она отличается от git push?

Команда git pull — одна из множества команд, отвечающих за синхронизацию удаленного содержимого. Команда git push используется для выгрузки содержимого в удаленный репозиторий.

## 4. Что такое merge request?

Merge request - это запрос на слияние веток. Необходимость использования этой функции может возникнуть тогда, когда нужно перенести функциональность из одной ветки в другую. В разделе Merge Requests" нажмите на New Merge Request" для создания нового запроса на слияния одной ветки с другой.

## 5. Чем между собой отличаются команды git status и git log?

Команда git log отображает отправленные снимки состояния и позволяет просматривать и фильтровать историю проекта, а также искать в ней конкретные изменения. С помощью git status можно просматривать рабочий каталог и раздел проиндексированных файлов, в то время как git log показывает только историю коммитов.

## 6. Что такое submodule? 

Подмодули позволяют сохранить репозиторий Git в качестве подкаталога другого репозитория Git. Это позволяет вам клонировать другой репозиторий в ваш проект и хранить свои коммиты отдельно.

## 7. С помощью какой команды можно добавлять сабмодули в свой репозиторий?

С помощью команды git submodule add можно добавить новый подмодуль в существующий репозиторий. 
